睇完澳門學生再睇番金爺爺徒手打飛機潮文真係好悲哀

從中國訪問回來金正日爺爺全然不顧身體的疲憊，連夜找我們幾個小標兵商量兒童日的安排。談得晚了，便送我們出門，要司機送我們回家。在去大門口的路上，我們說：〝金爺爺，您回去休息吧。您剛從中國回來。〞

金爺爺搖搖頭，〝不礙事，你們知道現在國際上有很多人把社會主義當作敵人，不斷給我們製造麻煩，你們是祖國的未來，你們的事情便是國家的事情，是頭等大事。〞我們都激動了，眼裡噙着淚花。

多好的金爺爺呀。金爺爺抬頭看看天空說：〝如果世界真象這天空這麼安靜就好了，但是就有一些國家，象美國，要搞亂這個世界，他們是罪人。〞

說著，金爺爺彎下腰，從花池裡撿出一顆石子，然後看着天空說：〝該死的美國佬。〞說著他把石子奮力向上一擲。很快就見空中一顆衛星突然爆發出耀眼的強光，然後就墜落下來。

〝這是美國的間諜衛星，他們一直在平壤上空盤旋，侵犯我們的主權，我已經忍了很久了。〞金爺爺憤憤地說。小朋友們都鼓起掌來，為祖國有這樣的領導人感到自豪。

一會金爺爺叫來秘書問：〝那個衛星落到什麼地方了？〞〝好像是龍川一帶。〞秘書說。金爺爺一怔，說：〝趕緊派人去查，看有什麼問題沒有。〞之後爺爺送我們到大門口，一直揮手到看不見我們。

第四天我們聽說龍川那邊出事了，我們很緊張。而這時金爺爺叫我們過去。

他依然那麼慈祥，讓我們坐下說：〝戰爭總是要有犧牲的。為民族獨立事業犧牲的人是偉大的。〞他這時低下頭說：〝但我必須承認，我當時擊落敵人衛星的行為太魯莽了，我在這裡向全國人們道歉。我將向全國人民說明情況。〞

我們頓時熱淚盈眶，多好的爺爺呀，他在跟敵人鬥爭過程中的小失誤竟然被他記在心裏，還道了歉，我們在將來的學習中一定要向金爺爺學，學他老人家那寬廣的胸懷，和不恥下問的精神。

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有無葡萄牙護照？可以傳一代？